個心痛到就快不能呼吸

知到佢有咗新對象

怪自己不夠體貼，一嘈交就冷戰，唉，好悔